好心nike炒𠹌咗Youtube君如個廣告條度橋佬喇

君如笠水轉打業餘件事本身就丟淡咗
條度橋佬硬係要幫佢拎光環話佢係2020幫香港打
咪即係格眼叫君如撐開個屎忽窿出嚟被人笑

Btw有啲擔心君如
奧運冇得揀對手
煲到咁大到時現哂型真係唔知點收科